琴日個新仔中槍會唔會痛到流眼淚

琴日個新仔中槍會唔會痛到流眼淚？

姓林警員為「新紮師兄」，去年底出學堂，執勤僅3個月，林警身上留下5個彈孔，須接受手術取出彈頭及縫合傷口

唔駛醫生證明， 人人都知

開心到流淚

都要證明既

爽到仆街

因為他知道

5個彈孔都唔洗死

可以去做寫字樓 唔使日曬雨淋

好過七警打人停職照有人工出， 又唔駛到黑警

廢撚到3個人睇一個醉酒佬都睇唔住
仲話專業訓練

呢個真係抵佢咁早退休

係咪自己拎槍射自己腳趾咋

一般黎講比子彈射中第一個感覺係中彈個位麻曬 , 然後兩三秒後突然會有種劇痛既感覺 , 有啲意志力無咁好既人會係呢個時候暈低其他人就會痛到不自覺咁流眼水

整多兩個可以扮拳四郎